大家無論做咩都好，唔好屌住先！

發覺由星期五有人話福建佬大批來港
叫人星期日唔好去港島東遊行
然後就好多人屌
有人屌我地唔應該驚
有人屌我地應該be water

唔該大家
一個運動
大家係要齊心
有分歧係必然
但千萬千萬
唔
好
屌！

推